25號 dragonland巴/絲打準備好未？

準備狂歡吧！

訂左張$78000

78000係咩飛

diamond

有咩特別

普普通通 1380算啦我

Zedd等左佢好耐

正！！！

如果天氣唔係咁凍就好

有無巴絲睇A2?
唔想自己一個睇

咁先好 唔洗跳到出汗

Zedd有咩歌介紹

新歌 stay

B區巴絲揮個手黎睇下

有無巴打張門票名打左自己中文名？應該無問題？

多咗飛

我多左張聽日既

俾人飛機

有多張飛平放
要留聯絡

尋晚睇完leon送左好多飛出去
抽中左兩張a區